大學畢業後去讀化學定藥劑好

我在美國有9月個月後畢業, 大學畢業後去讀化學定藥劑好

upmud9

講留左
我指 undergrad 畢業後繼續讀化學 定去藥劑好

兩樣都係乞食, 冇咩所謂